點解ARHO SUNNY咁有錢?

7

真心想知

之前講過一個月搵六位數

究竟佢啲收入來源係咩

鬼佬買左佢件野
之後定期收版權錢

咩野